油價又加啦

$18.49 thx

硬食啦

加到廿蚊都大把人揸車
香港人大把錢

香港人賤過地底泥, 佢加到184.9你都要入架啦
可以點?

唔洗一年差唔多加兩蚊

跟升唔跟跌

換電動輪椅

入鬼油算啦屌
咪又係油庫拎出嚟

柴油就係

汽油鬼油

有無汽油鬼油

你啱 sorry巴打 搞錯油
自膠

搏坐監咩

走私

加得快個名真係堅
人地加0.1佢就加0.2
果然冇合謀定價

鬼油隔水冇做得咁好 同冇添加劑會唔會對架車冇咁好
柴油就冇所謂啫

買BYD電動車

184.9 咪全部轉電動車

以香港玩法, 到時電位貴到仆街
屋苑停車場裝左, 但+2000先比你用

最後發現, 原來幫手安裝私人泊位充電既公司, 全部都係高官開既
之後十萬九千七裝一個

呢排派得太多大法券 所以要加得快

2030年, tesla 中資佔50%, 中電中資90%

除左西隧邊度有得派

競委會表示無證據顯示合謀定價

揸tesla表示話知加到100